我好掛住一個女仔. . . .

啊 之前成日whatsapp 之後我失戀又有安慰我 好似一個大姐姐咁 之後一齊番 我地都有一齊出街 食飯 行街
之前佢放工就會錄音話我放工啦babab 有時我只係打 emoji 佢都有覆
但依衣佢少whatsapp 左我 約佢食飯又唔得閒

利申 有女 仲讀緊書

babab 係咪讀爸爸???

bal bal bal

波波波？
你想講blah blah blah下嘛

擋拳擋拳擋

sorry yes